降準成4千億 都唔大升? 有冇咩原因?

25號生效 到時就會牛3?

走資嘛
溝緊香港d 錢走

咁食藥係咪身體好？

開錯藥

4000億好多?

消息唔一定有效